曼聯有望重溫1999年三冠王美夢

到目前為止，三線作賽的曼聯於英格蘭足總杯、歐霸杯都打入8強，而聯賽排名暫時第二。假如曼聯能夠把握曼城失分，同時於足總杯及歐霸杯有穩定演出，曼聯今屆將可以重溫1999年「三冠王」美夢。

歐咩？

霸氣盃
英超望曼城失分

而家只不過打左 29 場
曼聯已經累積左 57 分
仲有 9 場比賽
曼聯係剩下賽事取得 9 場勝利
就可以打破李城保持既八十一分奪冠記錄
即係話曼聯仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地隊長 黑王子 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪亞卓卓有餘
輸左 4 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪亞隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到鏝

in sob, we trust

樓主又柒

假如

假如下季曼聯比賽全勝，就可以史無前例七冠王

得閒幫AC都改番篇潮文嘛

明叔乜9都話柒

佢得呢句

下次我會話： 明叔又柒又肉酸

1999年係贏歐聯
而家踢緊歐霸 重温唔到呀

咁我下次講佢勁柒

樓主好撚柒

2017咪三冠囉
歐霸、牛奶盃同慈善盾

講緊1999年嘅三冠王呀

中上男神你係咪玩交友apps被人呃到懵撚左呀

樓主可能係大陸仔
當左歐霸係歐聯

歐霸杯唔係杯呀？

咁99年曼聯係咪拎歐霸杯呀, 點樣重溫呀傻鳩

歐霸杯係唔係歐洲賽呀仆街
拎到三個杯係唔係三冠王呀on9

計埋草皮八冠王

咁即係同99年唔同啦

你老母俾狗屌生你出嚟, 唔通隻隻狗都係你老豆咩

蠢撚到咁學人抽水

咁我下次講佢勁柒碌

佢同港父似係親兄弟，兩個一擔擔

狗父柒完就到佢隻狗仔柒

樓上果班傻9為鬧交而留言
三冠王都唔知係咩學人睇波

三冠王（英語：The Treble）或三料冠軍在一般足球術語情況下指一個足球會在同一賽季內勝出三項聯賽或盃賽冠軍，而真正意義三冠王表示在同一賽季內勝出三項主要大賽冠軍，當中包括一項國內頂級聯賽冠軍、一項國內盃賽冠軍及一項洲際性盃賽冠軍，而能夠達成該目標的球隊被譽為三冠王

知道咩叫三冠王先好串我啦

講緊重溫三冠王
即係同一季內拎任何三個冠軍呀傻鳩

而家曼聯係唔係有機會拎三個冠軍呀

今年曼聯冇歐聯打咁緊係冇機會拎歐聯冠軍啦

連三冠王都唔知係咩就問下你個傻鳩老母

好撚驚
捧曼係原罪要死全家
拎呢句黎玩apps溝女應該好撚型

你個topic係講1999年三冠王, 唔係拎返三隻同一樣嘅杯, 點樣叫重溫?

柒咗你就認啦傻西

阿迷：咁似我哋講開嘅嘢

獌聯奧脫福宣布脫離英國獨立 之後贏埋歐國杯世界杯

咁曼聯有邊一年係三冠王？？唔用1999年咁可以用邊年？

反曼反到咁撚on9
好撚心啦唔係以為自己好撚柒串嘛
脫你老母閪咩

你自己理解錯左就認啦
我係用2021年曼聯三冠目標比較1999年三冠王成續Wor
咁唔係用1999年三冠王比較貼切咩

唔好玩喇, 聯賽點會追到曼城, 曼聯是但攞到 FA cup 或 Europa League 已經算達標, 今季目標應該係聯賽 Top 4 finish + 攞其中一個盃

2017咪三冠囉, 歐霸杯聯賽杯慈善盾

以你嘅標準, 唔一樣都叫重溫架啦

唔係2017三冠又唔計下話

咁攞社區盾、聯賽盃及友誼盃，算唔算係三冠王？

樓主就嚟柒死架喇

明明話重温1999年三冠王，依家變左比較？

包包呀
入波啦

港父開完po柒, 樓主都唔執輸跟埋一齊柒

樓主果然係港父隻狗

但部分賽事的冠軍並不表示該球隊被譽為三冠王，例如英格蘭慈善盾、西班牙超級盃、歐洲超級盃及世界冠軍球會盃。

邊有咁易呀

重溫1999年三冠王美夢

睇你地班柒頭幾撚柒

橫掂歐聯歐霸唔一樣都當重溫, 呢啲有乜所謂

唔爭在計埋最佳草皮獎啦

你自己要搬龍門搬飽佢

你呢個自相矛盾嘅柒頭憑咩話人

明叔理解能力低就認啦

唔一樣嘅杯都計重溫你話架, 而家你擺老烏own goal咋

完左季之後果d友誼盃賽都可唔可以計埋

搞咩呀 已經扮唔到理性啦

Wiki講
唔係我講

知唔知咩叫三冠王美夢.....

你想計可以計
有人認再算啦

美夢丫嘛, 計埋草皮獎都可以發夢架, 傻撚鳩鳩

你咁易滿足
傻鳩

係你話重溫三冠王咋, 曼迷無話係架

你思覺失調就及早治療啦

呢句真係串撚到無得回應

其他球迷唔可以評論一隊波架？

得架, 不過唔同杯都計重溫係你講, 之後就話人地易滿足

有病睇醫生啦

會唔會係你有病

唔會

樓主分唔到歐咩

嘻嘻

難分真與假

樓主勁柒

sls
聯賽冠軍有冇機呀你哋

點會冇
就好似當年1999年補時反cup拜仁咁堅

推

三？有幾三呀？尋晚輸波點樣三冠呀？ 留名睇各戰線逐一崩盤
足總盃 - out

Next:
聯賽
歐霸

樓主猁狗？

LM

你太睇少曼聯
人地英超可以黑12碼架

樓主引戰狗
成日講埋啲on9嘢引人屌

輸比冠軍3粒？三冠王🤣

我中立
以波論波

你係真on9先會覺得難

淨係見到成班歐歐聲吠

每季第一周都有機會重溫啦咁

要睇下下年踢歐霸定歐冠

呢年講緊歐霸都計
下年就計埋聯賽杯嫁啦

#60: 係你話重溫三冠王咋, 曼迷無話係架

假如曼聯能夠把握同時勝出三邊賽事
曼聯今屆將可以重溫1999年「三冠王」美夢。

講波佬真係易做

果然係個夢

邊洗1999年，早幾年摩佬咪幫曼聯拎左三冠
社區盾
聯賽盃
歐霸

歐洲三冠王

我唔知你邊度copy
但我見連登曼迷都當呢個係摩三冠

[三冠]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[74]

[三冠]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[74]

FROM WIKI
(%E8%B6%B3%E7%90%83)

重溫三冠呀傻鳩

唔撚識字咩

重溫1999年?

2017年有社區盾唔計3冠王啦

有望重溫1999年三冠王美夢

傻鳩唔撚識字咩

拎唔到三隻相同嘅杯就唔係重溫架啦，咁撚簡單都唔撚明

你老母生到你咁柒蠢，拿拿聲去打科興啦

自己睇下你內文寫乜啦傻鳩，要抽水就明刀明槍

你老母俾狗屌生你，唔駛有望架

三冠王（英語：The Treble）或三料冠軍在一般足球術語情況下指一個足球會在同一賽季內勝出三項聯賽或盃賽冠軍，而真正意義三冠王表示在同一賽季內勝出三項主要大賽冠軍，當中包括一項國內頂級聯賽冠軍、一項國內盃賽冠軍及一項洲際性盃賽冠軍，而能夠達成該目標的球隊被譽為三冠王

任何三個冠軍都係三冠王

你老母慰安婦黎

拎到任何三隻杯都係三冠王啦
一定要同1999年一樣果三隻杯咩?

三冠王（英語：The Treble）或三料冠軍在一般足球術語情況下指一個足球會在同一賽季內勝出三項聯賽或盃賽冠軍，而真正意義三冠王表示在同一賽季內勝出三項主要大賽冠軍，當中包括一項國內頂級聯賽冠軍、一項國內盃賽冠軍及一項洲際性盃賽冠軍，而能夠達成該目標的球隊被譽為三冠王

乜唔係有望咩, 而家唔加上去喇死傻仔

本身係有望
但琴日輸左波就冇望了

又要loop返第一個point, 記性蠢撚到咁

你講重溫1999年架

1999年三冠王: 英超、歐聯、足總杯冠軍

2021年有機會三冠王: 英超、歐霸、足總杯冠軍

咁2021年係唔係有機會三冠王

冇啦 曼聯又出左局 雙冠王算啦

用56k搞到而家先入到嚟

轉用光纖啦

佢地又要話唔同冠軍唔係重溫

行得快死得快

有無機會重溫慕尼黑決賽事件？

慕尼黑空難

完全唔明曼狗講咩

雙冠王粗粗地都收貨啦
下季再挑戰三冠

一日未完場一日仲未輸
唔係點會有fergie time

咁梗係下季再挑戰過架啦, 關fergie time咩事

唔通你地猁狗無fergie time, 下季退出英超歐聯足總杯呀?

次次柒完你都唔明架啦

光纖叫做改變少少世界

樓主係咁

一日未完場一日仲未輸
即係仲有入波機會
補上補
補到入波先吹完場

無寫到1999年喎

對住D on9仔唔講清楚佢地唔會明

下季係咪挑戰三冠關fergie time咩事?

同一賽季

(%E8%B6%B3%E7%90%83)

冇講錯wo 我又唔係講佢冇改變世界

佢都唔知光纖有咩用 緊係唔明啦

講緊今季挑戰
今季唔成功咪下年再挑戰

但係啲人對住你講到咁清楚你都唔明喎

即係你仲戇鳩過啲戇鳩仔

你呢個post嘅標題寫住重温1999年三冠王喎

咁關fergie time咩事?

一日未完場一日仲未輸

因為佢地理解唔到正常人講咩

咁1999年係唔係同一個賽季有3冠?

「光纖之父」-- 高錕

香港中文大學前校長、有「光纖之父」之稱的高錕與另外兩名美籍科學家分享2009年諾貝爾物理學獎。

早在一九六六年，高錕就取得了光纖物理學上的突破性成果，他計算出如何使光在光導纖維中進行遠距離傳輸，這項成果最終促使光纖通信系統問世，而正是光纖通信為當今互聯網的發展鋪平了道路。高錕亦因此被人稱為「光纖之父」。

摩三冠 =/= 1999年三冠

高錕有腦退化症
明叔同 高錕一樣都有腦退化症

原來你都知你理解唔到正常人講咩

所以我咪講重溫1999年三冠王美夢

你太智障咪覺得我有腦退化

#136話果D人係戇鳩仔
你而家又話佢係正常人
你兩個一時一樣既

又開始九唔搭八

醫生診斷到你有腦退化症，唔通醫生又係智障呀?

明叔準備扯開話題

你都識講2個人啦
點解我一定要同佢一樣
你都on99

你咪扯緊

我先係醫生

我冇話要跟佢

曼聯尋晚比你燈撚死

所以1999年有3冠
咁2021年係唔係都有機會羸3冠呀?係唔係即係3冠王呀?

你扮醫生

所以呢？

等你明光纖有咩用

重温唔到1999年三冠

你唔係扮弱智

完全冇講過光纖冇用
不過班人好似唔識字咁

無人問你跟唔跟

我地都無講過你話光纖無用

你問我點解
我冇話要跟佢

同一年有任何3個冠軍就係3冠

所你話咩等我明光纖有咩用 咪黑人問號羅

我個點解唔係問緊你喎 你唔識中文？

你個標題寫住重温1999年三冠

你無話無用啫 唔等於你知道有咩用

又唔知你曼迷講咩啦 組織下先啦

咁你問空氣？

係三冠